8k 出i7打機電Total war 3國，求list

出部黎玩total war 3國，想行60FPS 就夠
8k筆直

推

打機gpu>>>>>>>>cpu
Budget有限仲死追i7

求list ,俾盡

1: Intel 8C8T Core i7-9700K Coffee Lake (3.6GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan
數量: 1 價錢: HK$ 3210
2: MSI 微星 MPG Z390 GAMING PRO CARBON Z390,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B
數量: 1 價錢: HK$ 1580
3: Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2B3200C16 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片
數量: 1 價錢: HK$ 860
4: ADATA 1TB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-1TT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
數量: 1 價錢: HK$ 888
5: ANTEC NX650 AN-PS-NX-650 650W 80Plus Bronze 火牛
數量: 1 價錢: HK$ 450
6: Corsair Hydro Series H100i PRO RGB (CO-WC-H100i-PRO) Liquid CPU Cooler 水冷散熱器CW-9060033-WW
數量: 1 價錢: HK$ 898
7: ANTEC/安鈦克 DP501-TG 玻璃側板黑色(AN-CA-DP501-TG) 全黑 USB3.0 ATX Tower Case
數量: 1 價錢: HK$ 399
總數量: 7 總數: HK$ 8285

I7, total war用內顯搞撚店
8K 144冇問題

仲可以OC all core 4.8Ghz好似冇問題

total war cpu好似緊要d
gpu唔夠力可以降畫質

CPU唔夠力
到時兵一出就爽

CPU唔夠力,等回合會慢到hihi

8k 出i7

係咪出4790k 或者7700k?

1: Intel 8C8T Core i7-9700K Coffee Lake (3.6GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan
數量: 1 價錢: HK$ 3210
2: MSI 微星 MPG Z390 GAMING PRO CARBON Z390,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Type A/C ATX M/B
數量: 1 價錢: HK$ 1580
3: Corsair Vengeance LPX CMK16GX4M2B3200C16 DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連黑色散熱片
數量: 1 價錢: HK$ 860
4: ADATA 1TB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-1TT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
數量: 1 價錢: HK$ 888
5: ANTEC NX650 AN-PS-NX-650 650W 80Plus Bronze 火牛
數量: 1 價錢: HK$ 450
6: Corsair Hydro Series H100i PRO RGB (CO-WC-H100i-PRO) Liquid CPU Cooler 水冷散熱器CW-9060033-WW
數量: 1 價錢: HK$ 898
7: ANTEC/安鈦克 DP501-TG 玻璃側板黑色(AN-CA-DP501-TG) 全黑 USB3.0 ATX Tower Case
數量: 1 價錢: HK$ 399
總數量: 7 總數: HK$ 8285

9700K

內顯玩720p?

Total War: Three Kingdoms Minimum System Requirements (Integrated Graphics) - 720p / Low / 25-35FPS

OS: Windows 7 64-bit
CPU: Intel Core i7-8550U 1.8 GHz
RAM: 6 GB System Memory
GPU RAM: N/A
GPU: Intel UHD Graphics 620
HDD: TBA Available Hard Drive Storage
DX: DirectX 11

要60fps 起碼要張970

即係最少要張1060 或者1660 ti

呢度都無2000

9700k 又3000

得返3000買底板， ram, 機箱，火牛, ssd

唔係唔得，要好大犧牲囉

不如諗吓8700 + 1660ti 合理d

佢要60fps
冇話4k144

大概係咁啦

加多隻好少少的散熱應該仲有budget

Total War: Three Kingdoms Minimum System Requirements (Integrated Graphics) - 720p / Low / 25-35FPS

OS: Windows 7 64-bit
CPU: Intel Core i7-8550U 1.8 GHz
RAM: 6 GB System Memory
GPU RAM: N/A
GPU: Intel UHD Graphics 620
HDD: TBA Available Hard Drive Storage
DX: DirectX 11

Fail 啦你

好撚多仇人list

240P

8000 要i7 呀

不如你又砌個list

8千蚊拎個平衡啦，9400f夠架啦
除非你第日會升級gpu，唔係冇必要上i7

屌你total war用內顯low畫質
我寧願turn times等多廿秒 有中高畫質

膠爸都頂唔順

大佬啊 上面8k用內顯玩low都講得出
伏到咁有邊個頂得順

一早都話條友根本黎報復社會

極度懷疑係旺電員工

8000 用i7 堅難加2000 好砌好多

9700k 1660ti

底板同ram 可以用返正常d

Sharkoon VG6-W RGB × 1 $345
MSI GTX 1660 GAMING X 6G × 1 $2,080
Intel Core i7-8700 Tray × 1 $2,420
Samsung 970 Evo Plus 500GB × 1 $860
請先確認閣下屏幕是否有HDMI接頭及HDMI線，如有需要可免費提供。 × 1 $0
系統,網線,Wifi,鍵盤,滑鼠,屏幕,耳機,喇叭需另購 × 1
Klevv DDR4 BOLT X 8GB 2666MHz × 2 $600
Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查 × 1 $300
Toshiba 1TB (DT01ACA100) × 1 $289
MSI B360M MORTAR *15-May 到貨* × 1 $640
Antec NEO-ECO2-650 × 1 $475
我很欣賞飛馬電腦，但是我預算有限，不能給小費 :( × 1 $0
小計 $8,009

樓主剩講8K 小爆9蚊算
咩都唔識就比300買人服務
如果係我寧願比多3-600蚊到門市拎機,GPU上夠2060夠玩好多GAME

全部用auto resolve打， 5K搞掂

不如叫佢唔好買case裸機啦，慳幾舊，budget咁低仲要i7

請先確認閣下屏幕是否有HDMI接頭及HDMI線，如有需要可免費提供。 × 1 $0
系統,網線,Wifi,鍵盤,滑鼠,屏幕,耳機,喇叭需另購 × 1
Intel Core i7-8700 Tray × 1 $2,420
MSI B360M MORTAR *15-May 到貨* × 1 $640
Klevv DDR4 BOLT X 8GB 2666MHz × 2 $600
Antec NEO-ECO2-650 × 1 $475
Sharkoon VG6-W RGB × 1 $345
散件齋砌連基本走線 - $1 優惠價只適用於荔枝角門市自取訂單 (原價 $150) × 1 $1
注意 - 散件齋砌並不包括任何售後檢查維修 - 零件仍可享有 7 天一換一，唯需保留相關零件包裝，且不設上門收件 × 1
散件齋砌連基本走線 - $1 優惠價只適用於荔枝角門市自取訂單 (原價 $150) × 1
Samsung 970 Evo Plus 500GB × 1 $860
Zotac RTX 2060 AMP × 1 $2,800
我很欣賞飛馬電腦，但是我預算有限，不能給小費 :( × 1 $0
小計 $8,141

display卡起碼2060先玩得爽

呢個合理好多
其實warhammer都唔係好食cpu睇你開dx11定12啫，同埋個dx12仲係測試黎架三國係咪真係用dx12不如等埋驚出再諗啦
仲有無止境dlc
利申：全total war系列齊

搭單問，都係因為total war 3國想出機，但係以後都會玩其它驚，呢條list有咩評價
Antec DP501 × 1 $380
MSI RTX2070 VENTUS 8G × 1 $4,200
MSI Z390-A PRO × 1 $960
G.Skill DDR4 Aegis Gaming 8GB 3000 Mhz (F4-3000C16S-8GISB) × 2 $620
Noctua NH-U12S × 1 $398
Antec Neo Eco 650 Gold × 1 $650
Samsung 860 Evo 500GB × 1 $594
Intel Core i7-8700 Tray × 1 $2,420
WD Blue 1TB (WD10EZEX) × 1 $305

你跟足我個條好過

MSI Z390-A PRO × 1 $960
G.Skill DDR4 Aegis Gaming 8GB 3000 Mhz (F4-3000C16S-8GISB) × 2 $620

我9600k 玩total war幾個系列全高都未試過高過70%
反而gpu長期100%
食cpu一說真係唔知邊度黎
上網睇都係話turn times 高階cpu有改善

轉MSI B360M MORTAR 同 Klevv DDR4 BOLT X 8GB 2666MHz x2 ?

好奇一問點解唔推薦z390-a pro

定係直情上ASRock Z390 Phantom Gaming 4好過msi?

Intel Core i7-9700kf Synnex 行貨 Box *需連底板購買* × 1 $2,999
ASRock Z390M Pro4 × 1 $985
G.Skill DDR4 Aegis Gaming 8GB 3000 Mhz (F4-3000C16S-8GISB) × 2 $620
MSI GTX 1660 VENTUS XS 6G OC × 1 $1,900
ADATA SX6000 Lite 512GB × 1 $583
Antec NX550 × 1 $379
Deepcool GAMMAXX 400 WHITE × 1 $249
Sharkoon VS4 × 1 $230
散件齋砌連基本走線 - $1 優惠價只適用於荔枝角門市自取訂單 (原價 $150) × 1 $1
注意 - 散件齋砌並不包括任何售後檢查維修 - 零件仍可享有 7 天一換一，唯需保留相關零件包裝，且不設上門收件 × 1
注意 #2 - 飛馬會確保零件於BIOS內均能正常檢測，並替有購買系統之客戶安裝Windows 和驅動程式，如需即場自行檢查請自行提出 × 1
$50 - 請砌機師傅食個下午茶 × 1 $50
小計 $7,996
1080p high 應該上到60fps

食到四春啫
同食唔盡display card你仲驚呀

唔係K版U用Z板差實少少哂$

咁姐係z90-a pro就配返8700K or 9700KF , 同埋上返3000mhz ram, 不過就貴d

砌左機無耐 只求玩得順暢 i5 9400f+ rog 2060

Evga個1070一體水冷流流地
full load去到70度
同風冷有咩分別

如果普通1080P 24吋芒，唸住砌部機專門玩三國，最高效，最低要預幾錢budget?